陳肇始 whatsapp 帳戶被盜 稱無政府資料外洩

陳肇始 whatsapp 帳戶被盜 稱無政府資料外洩 IT 人：若用戶自願按惡意連結，保安軟件都無用

可以點樣盜用whatsapp 唔係跟電話嫁咩，網上版都可以用電話apps 登出，唔明咩情況

同hunter一樣

柒咗就柒咗，被盜？同炒車避狗一樣

同facebook一樣